其實香港大部分女仔都係雞！！！

你只要係Skout, Tinder, Coffee meets bagel開個accounts, 你係正正常常同班女傾兩三次就可以約出街上床, 有三十幾歲人妻已經有十幾歲個女又可以約網友上佢屋企啪啪啪, 二十幾歲OL又會做左老細/上司/同事 SP, 十幾歲初入大學/中六生又想試偷食

你只要得閒做下義工又會發現23-35歲班女好似性飢渴咁, 一見好小小的男義工, 唔理個男有無女朋友都會完左約食飯/唱K/睇戲, 你引下佢就可以上你屋企啪啪啪, 內射佢哋仲會話你好有愛心

所以巴打們唔好太信班女同你講乜, 就算你比層樓加個菲傭比佢哋, 只要性生活唔滿意/想有刺激感, 佢哋會比SP/主人內射滿滿咁番屋企之後同你講好攰唔想sex

大家當佢哋係雞就最啱, 唔好對感情太認真

點解我無女性朋友係咁 樓豬身邊好多？咁你咪屌好多女女

你只要花小小時間上skout開account，postfile picture搵張靚仔小小加搵有正面樣嘅女吹水，好快你有成果

做義工就自己決定

此Post已完

All

啲負評，係咪話係「全部」先啱？

postfile

Sorry brother, I go to school by bus, 自呑十粒膠

我應該打“全部”先啱，sorry brother

我冇所謂呀，但連登仔一定認為全世界女人都係雞，冇一個例外

咁嘅態度就啱

我知樓豬係邊個

所以話，全部囡都係雞

幾時開學

點解我遇唔到？

on9